分享下你的感情觀/現況

我先
而家都幾孤獨下
8個月無拍拖
對上一個係潮洲妹
分手無講低理由直接blockQ我

睇法：
拍左十次拖左右，十個有六七個都係第一，第二次見就要係埋一齊、前後唔可以超個一個星期，以接吻為confirm一個關係嘅開始

有人睇再分享

未表白就比人主動收皮🤘🏻
佢係個好女仔 同我講明唔岩亦唔想收兵
但係其實我仲好掛住佢

唔好睇咁多你的名字，教壞人架
表白有咩好表，中學雞先會犯嘅錯

同一個人拉鋸緊但都差唔多摸清底
永遠都唔會係男女朋友
好唔執著身份
好冇底線 冇底線到唔知自己想點
咩人都唔想要
覺得遇唔到好人
曾經做過第三者同埋遇到一個人令我更加唔相信所有愛情都係忠貞既
但又好貪玩 當然淨係對一個人貪玩
覺得甜言蜜語好廢
返學返工有時突登著得好柒唔比機會人地埋自己身
有時又好想搵個人攬同比人錫

睇黎你似係絲
就咁睇你講野，其實你都唔知自己想點
俾你遇到好人，你又可能覺得佢悶唔揀佢
女人未必執著身份，但男人就會好執著

SAME

我都係

Sam一見到岩眼緣既話再對望多幾下就入左腦成日諗住佢明知timing唔岩但個心都係咁易鍾意人，要一段時間先抽離番

曾經好認真
而家諗不如出去玩算但係又做唔出

拍過十次拖？巴打一定係又高又靚仔

唔高唔靚仔，我連170高都無
係份人有少少無賴，落酒吧敢去撩女果隻
酒精真係一種唔錯嘅崔情藥

明明唔鍾意你但又會錫你攬你個位係男定女先？
男嘅我都了解

點解好似咁多巴打好似無拍個拖
其實好多時都係心態問題，驚左條女/驚左自己

我拍拖次數係多，但維持時間通常都唔長久，硬係會有啲問題發生，最長個個拍得8個月，呢方面我都要繼續學...
其實溝女無咩可以教，好多人叫人過兩招，其實好多時都係靠情感觸覺，而我都唔係好叻
但緊記一點，千萬唔好去做主動表白個個，一開價你就輸了

我諗好多人都係知自己唔想要咩但唔知自己想要咩
唔係特別想拍拖因爲仲未放低一個人
所以唔好累人累物

唔係拍散拖
係維持唔到幾耐

講呢D

點解男人會俾錢請part time girl friend行街食飯，而唔係直接上房扑野?就係想有拍拖果種感覺，但未必係愛條女

有時我想單方面維持，但未必可以如願
例如我之前有條女，拍左三個星期就開始為錢銀物質野爭執

總之日本卡通片果種男女相處模式用係香港現實生活係一定唔work，港女只會覺得你on9同埋價值低
所以班毒撚睇得動畫多，洗左腦，抽離唔到，就溝唔到女